楊潤雄：若學校校長支持態度「有問題」教師行為，可以取消校長資格

【Now新聞台】教育局局長楊潤雄接受內地《上觀新聞》專訪被問到若果要求學校對教師進行調查，學校不配合調查，甚至校長也支持教師行為，教育局如何應對，楊潤雄指若認為校長已不能勝任，局方有權取消其校長資格。

楊潤雄指學校的基本態度是怎樣，是否支持教師，其實很容易看出來，例如學校認為教師「沒有問題」，局方就知道學校、校長的態度和立場可能「有問題」，便會從管理角度去處理，因為校長是由教育局常任秘書長委任，如果局方覺得一個校長已經不能勝任，可以取消校長資格，如果情節嚴重，連當一個教師也不合適還可以取消他的教師資格，如果程度不嚴重會建議辦學團體、校董共同幫助校長做好工作，局方亦有權直接委任校董加入學校的校董委員會，參與學校日常管理。

開始清算學校

Fuck the communist dogs

教育界班偽中立情何以堪

一早就先入為主認定老師一定有問題, 如果校長覺得老師無野, 連校長一併都麩罪埋 屌你老母文革咩

對抗白色恐怖
唯有集體罷工

文革？駛唔駛以後學校掛共狗propaganda先係 “冇問題”學校

CLS

咁你要學校查乜撚 學校查完覺得老師無問題 你都唔撚信 仲反而覺得係學校/校長有問題

之前話自己友文革果d死出黎未？

又話學校唔談政治
根本就企咗立場

楊潤雄

教育局=洗腦機器=洗腦課程、大陸教師專才入港、香港下一代=支黨人=香港人絕種！！！

普教中、取消通釋、國民教育、滅絕批判思維

楊共狗佢出沒邊度多
我想同佢行陣街

佢地真心覺得係老師教到學生反共

仆街思想審查，加佢名去制裁啦

恐嚇

呢條友都係本死咁衝出來護主

邊個定有冇問題？
政府話係就係？

支持政府就「冇問題」
反對政府就「有問題」

麻煩律師會姓彭條八婆回應下
又話尊重政見唔同既人？

由教育局局長同教育局常任秘書長 兩位連教育文憑都無嘅人去決定邊個合適做老師校長 咁同太監去判斷邊個識扑嘢有乜分別?

党委校董？憑咩？

要搵solomonyue
分明喺想細節上逐少逐少去洗學生腦

洗左廿年啦，新學制咪咁黎

只許人地文革
自己人就要嚴守 唔好搞到人

根據《教育條例》佢地的確有權咁做

呢條撚樣成日話唔好令校園政治化
喺學校搞愛國教育升國旗係咪政治化校園呀
屌你老母

支持設立教官

香港戒嚴時期？

痴撚線
文革?

很大的官威教師罷工指日可待

衰過日本皇軍

應成立公校管理局，不受教育局控制，獨立處理教席

S

E

不嬲應該咁，整埋英式O-Level同A-Level制度仲好

Z

Push

大家係咪要搶佔任何家長/校友校董機會？

哩條仆街絕對要入first tier 清算名單

不如直接跟中國模式教育制度啦

楊潤雄幾時冚家剷？

好野

光復教育制度
還我教育自主

支持

之前預科?

仲有博物館圖書館成立博物管理局，公園運動館成立康樂管理局

想問報dse 係咪學生可以個人身份報？
教育界長期鬥爭
需要一整套網上考dse既教學課程
最好教埋考國際試
要令學生冇學校backup都升到學

跟住斬曬d罷工嘅
留翻曬d仆街藍屍教我哋嘅細路

香港獨立 唯一出路

人地英國中一已經學微積分

咁撚難

唔DSE啦，哂錢哂時間哂精神

呢條友一早要收佢皮

根本就係戒嚴時期嘅台灣省國民政府
就黎每間學校搵個解放軍做教官

香港人數學咁好怕咩？

我覺得dse咁淺
讀完都係順便考埋啫

推

新一代可能係既，我就唔係

佢仔女係澳州
有無人約出嚟一齊打獵

考DSE對香港學生唔公平，矮化競爭力

暴徒批鬥

邊面係暴徒先

除非佢改卷出術
否則冇唔公平

唔考就笨柒

🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸
🇺🇸 制 裁 🇺🇸
🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸

咁楊潤雄，請你發板先，你出命令取消有問題既校長資格先，靠你啦

如果全港超過一半校長都覺得局長有問題
佢係咪炒得

SAT電腦改卷，有人手改卷就會有出術

我驚間學校都會唔存在

癲左

我母校個校長黃到出汁 夠膽炒埋佢肯定全校罷課

要保護校長，保護教師，唔容許政治審查

推薦個App 俾大家

香港地投票

香港人唔可以再慣性沉默，一起發聲，習慣投票表達意見吧

原post

返校

香港既制度暫時好難
都唔開名
仲有得覆核

理科更更難亂嚟

唔好點人為啖氣自己放棄大學學位

教育局玩白色恐怖

極力支持,真係要想辦法清算呢條撚樣

SAT易考咁多

考撚哂有乜問題
咁多重複內容

教聯喺張文光年代已完全滲透

楊潤雄條撚樣D仔女出曬外國生活
咁撚快就想清算學校

真心覺得到今日都無人裝修教育局係奇跡

基本無認受性, 只當係中學畢業咁解

正解

嘩，奶到咁

白色恐佈

解決咗覺得有問題嘅人就冇問題了啦

惡撚過共產黨

push

痴能線

推！
保護校長保護老師！

佢咪試下搵個校長岀黎祭旗
拭目以待呀

cls

你入香港既大學可以冇dse？
機會差幾遠？

咁就好簡單
留得低嘅教畜全部都要死

一定係老師有問題，查完冇嘢既話校長都有問題
遲下校董都有問題，幾時殺校？

陽萎雄局長中五果年見佢都係onon99甘

一方面就開始清算反對派
另一方面就譴責黃色經濟圈影響經濟 影響藍店利益

如果你哋能夠行使權力去打壓反對派
點解我哋市民揀自己鐘意既舖頭消費就有問題?
法例規定我俾錢 無權選擇自己鐘意既舖頭?

獨裁政府

中立的意思係中国立場

不如所有個案由教育局直接派人調查啦

楊潤雄都係大仆街，自己仔女扔去外國，自己就破壞香港，我真係屌你老母，推到你D仔女返大灣區

廿年前同依家
邊個timing更容易attract到外國社會注意?

仆街死啦

文革

可唔可以取消呢條撚樣資格先
i mean 入境同移居美國資格，將佢D仔女全部遣返香港

呢啲一向都係睇人數，人多嗰邊就贏

有邊個鳩官唔係呀
最少都國際學校

老師校長唔可以有政治立場？ 藍絲校長老師炒撚晒就岩

好撚大個官威喎，不如搵你老母教好冇?都onL9嘅

要同光頭警長反映下

依家係考驗為人師表，要錢定要學生將來

邊間學校校長想幫港共
就入名單

教育局局長有問題呢？
你地班教畜整紅色教育圈？

文革嚟喇

Cls 而家搞文革

咁個校長包庇藍絲教師打學生恐嚇學生又點

我考GCE唔好？

好多藍絲都係咁諗...

買你怕？炒哂佢囉

搞埋校長

佢攞乜護照？將佢呢件事話俾所羅門知，呢條冚家產要係制裁list tier 1 ! 佢兩個仔澳洲讀書

仔女喺澳洲讀書，佢憑乜嘢對香港教育說三道四

點解呢個人可以唔係制裁名單入面？

不配做金融中心 夠曬條件取消香港關係法

明明係因為套洗腦教育制度

衰撚過若蓮喪子
屆屆教育局長都係極品

冇計，因為大陸就係靠僅有嗰少少教育黎洗人腦灌輸愛國民族主義

連d本身沒野嘅校長都辣著埋

有無人知佢揸邊度 passport ？資產主要喺邊度？

文革時代開始

呢條仆街都要制裁
以為唔關佢事

咁警察呢
你愈搞老師愈等於推班警察去死

千古罪人

Calculus 真係難
淨係跟Step做differentiation 係唔難
一去到apply就死7成學生
中一學唔岩學 連quadratic equation都學唔好點學上去
Math唔係深就代表好 而係明點解

有佢份
不過tier4

冇問題
但同考埋dse冇衝突
Dse考得好就有香港大學學生位唔使搞咁多

英國就係咁樣教學生

我諗大多數年青人既反共思想黎自高登
近年就黎自lihkg
其實佢應該封咗網先

你教育局有問題

要全體槍斃

no啦，明明係維基百科

up

幾時可以取消官員同黑警資格 你地咁有問題

3大俾港共清算中嘅行業：醫護，公務員，教師

全方面共產黨

搞文革?

dllm真係要第一個天誅呢隻楊狗

態度有問題的局長

有冇考慮問責落台
你任內咁多學生犯法

你一開波已經有既定立場仲查乜撚

有無教育界分享下其實係咪真係做得到
炒一個老師/校長咁容易嘅話
點解仲有咁多老屎忽教畜

辯論比賽都有正反兩方啦，佢一開波就話人有問題咁以後學界咪撚再搞辯論比賽

咩叫立場有問題
支持社會運動就有問題？
支持黑警姦淫擄掠 周街打人就冇問題？

直接係學校設立黨委書記啦，搞咁多做咩？

唔好唔記得叫人除褲吊個位元朗天主教副校長

到時佢地會講：政治野唔俾帶入學校，所以唔準嗌口號、唔準戴口罩

但國歌一樣繼續教、國旗繼續升

教協做嘢未，屌

咪迫人屈服做狗囉 製造白色恐怖係一貫共狗做法

嚇到你唔敢出 出黎就無恥咁整死你 之後就似班popo咁講到自己幾有道理

手段不嬲都係咁低莊嫁啦

唔推唔係人

楊公公有名比大家叫啦，屌都嘥口水

你唔教大把支那人幫你教
教育文憑多數係支那人買完學位落來讀，尤其中文數學通識

教育局長有問題自己由唔反省下？

佢真係同當時納粹德國嘅教育部長冇分別

首先係學生，然後係老師，而加到校長

局長清算名單，佢絕對值得排第二

局長全家一齊排第二

留:8,,

制裁...

真。文革

pull

幾時文革式批鬥堆廢撚高官

Send 俾 soloman la

其實twitter 要報報呢單，上次講教師果單係twitter都唔多見

Cls 迫校長歸邊做藍絲？

之前德咩學校又唔用權力罷免佢

請各國把這蓄生放到禁制名單

教育局都要入list

而家已經去到不許有異見聲音地步，連儂牆又唔俾貼，講句嘢都會DQ你。

楊狗官何不叫仔女回大灣區讀書，以示忠誠？

送返自己對仔女係香港讀書先啦

爭取加入制裁名單。